人民日報—香港人不坐高鐵就是港獨

納dee早晨

香港人不吃狗肉就是反人類。

五毛post

一人每年坐一次高鐵計劃

下年波叔嘅財政預算案其中一項

免費派一萬張高鐵飛

冇錢搭，派一皮嚟使下先

不要問國家能為你做什麼，要問你能為國家做什麼

冇link